雲加對上三次對愛華頓都係食撚滑 反觀愛狗

爺爺

出山吧

愛狗比人高估得好緊要！比到盡朱志光level